假黃絲 下午仲係度聲援 轉個撚頭返左深圳嫖娼

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

你點影的

who

叫雞同支持共產黨有咩關係?

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

冇人想識佢

嫖mud撚野娼
叫雞就叫雞
屌你大陸狗來架?

雞都有反共嘅

芙蓉？ 咩場？

你咪一鳩樣